有冇人知以前柴灣漁灣村附近7仔隔離間串燒舖去咗邊

如題 好想搵返

執柒左

新果間點睇